突發！有傳「刺客信條：諸神黃昏」將於下年度推出！

0/10

可唔可以唔好再rpg
升lv刷裝既刺客真係好垃圾

主流無計
其實我覺得ODYSSEY唔錯
結合咗好多主流RPG既玩法系統入去
利申:玩咗十幾個鐘棄咗

以前ac 2 三部曲咁咪幾好

有冇雷神用

其實真係想刺客信條出集係中國(唔計2D個隻)

荊軻刺秦

有PAYPAL用

最重要個劇本, 完全返唔到去三部曲既水平
依家入game為左睇風景 完全浪費哂

咩字，睇唔明

完全錯晒重點
故事先係重點呀ubi
出個現代版assassin都好呀

我玩到救返老母無玩放左
1. 故事吸引唔到我
2. 支線垃圾
3. 好無聊似online game咁
4. 得個風景係幾靚, 搞GAY 啪啊婆都幾得
5. 船戰直情垃圾去唔返黑旗嗰時咁好玩
糞!

之前唔係講過下集去返羅馬
講origins女主角係羅馬建立刺客組織既事咩
又變左?

冇可能,因為支那問題
退一萬步就算支共俾你入去
d撚樣都係會玩盜版
就算玩亞洲都玩日本先啦
起碼日本風格係歐美世界都好撚受歡迎

origins個題材幾新鮮唔錯

變左戰神

忍者！
隱身飛標

total war 都出三國
仲日咩本

刺殺信長

2個月前已經有rumor講過係維京，依個似係真
但唔認同會用世界樹做穿梭，刺客一早有更方便既快速傳送
做得維京緊係做埋海戰啦，直接過大海去其他國土啦，使鬼世界樹傳送

同埋D圖好假
Ubi做demo會用依d低質模組?人地成個library靚花靚草啦
求撚其都可以超靚

印度有無刺客

又有GAME玩
新個兩隻真係好正, 早排玩大革命真係

同無雙系列一樣咁on9

其實某段時期古中國既風格係同日本差唔多
差在日本有一個好出名既刺客組織
而依個組織甚至響戰國成為體制既一部份，係幾好發揮
不過UBI要做好撚多資源搜集，Ｄ建築風格又完全唔同
好多野要再做過

Assassin's Creed Chronicles咪係「中國」、「印度」、「俄國」

屌，上Wiki見到「刺客大師王守仁」
笑咗出黎

升技真係好撚on9
見住阿諾呢個弱智一開始連落地滾翻，空中刺殺都唔識

其實忍者唔係一個組織
係一個職業,有幾個組織都有忍者
用現代方式講就係有好多間殺手公司

似係作唔到落去，新個兩集現代線冇推進過咁制。

只係想講「服部半藏」同佢麾下既伊賀忍者
所以叫做一個組織

玩甘地 vs 英軍

轉下風格係好事，近期希臘羅馬法國宮廷風睇到悶

史記直頭有part叫刺客列傳啦，配合埋春秋戰國啲合縱連横，諸子百家出幾集都有貨。
不過要做好多資料搜集就真。

刺客列傳d人物太疏，冇一個主脈絡，仲難寫
唔會希望春秋戰國咁樣出幾集...

不如正正經經做三國，真刺孫策，棄刺劉備

唔該今集cut左船戰 或者減少篇幅
故事搵一條線做主軸 唔好好似上集咁拆開三條線 人物又多 故事又亂
Rpg冇問題 但至少暗殺要一下死 例如魅力值可以收買人 落毒之類 好似hitman咁有唔同方法可以做到暗殺可以一下死 其實上集都有d士兵唔記得攞武器既新系統 但點解唔放多d心思呢

原來上面張concept art就係有個人FF如果刺客做玄武門之變會點
李世民同刺客
有少少二公子同燎原火個Feel

做維京海盜點cut船戰

基本上就係用返晒全部奧德賽既系統
換換skins當新出

最正路係應該出呢集又唔撚出

所以我覺得幾真
用返晒Odyssey d野，用新既文明改少少當新Game
似係ubi會做既野

我意思係內容豐富到可以做幾集姐，唔係想佢做幾集。故事點串連係靠劇本姐。
戰國有謀略，有戰爭，有故事。刺客聖殿騎士同墨家法家交流諗下都正啦。
同埋三國玩到爛啦

安分守己做單機咪算
又黎連機

刺客本來有集團又可以單殺

戰神奎圖士：諸神黃昏？

刺客無雙：諸神黃昏

其實desmond死撚左之後個現代世界到底發生左乜撚野事 我有玩過4 rouge unity都講唔出 拖成咁我忍唔住棄左

戰神：刺客信條

反而覺得odyssey ok
係支線太多玩唔完咁
利申： 未爆機，棄左一段時間，打到蛇髮女妖就冇玩

現代劇情要靠睇漫畫

juno攞返肉身之後比人殺，然後desmond其實有個私生子

唔好再分幾條主線啦好無, 完全無迫力
origins咁既款故事仲好過奧德賽

根本3代之後遊戲入邊嘅現代線形同虛設 睇漫畫同自己玩個感覺好唔同

將隻狼加ubi元素就似日本assassin

隻狼間廠本身做開天誅
駛鬼溝埋ubi

覺得起源同奧德塞幾好玩
但玩落唔似刺客囉
開咁大個地圖但限你跟lv玩
刺殺都無一下死

我夠知
講緊出日本assassin
Ubi一定抄考隻狼

最近無聊先買Origins DLC PASS玩, Ghost Recon都冇買
西奈就太短, 但第2個法老幾好玩喎 死後既世界

玩完先玩odessy

利申: 初代玩到3, black flag,
副線冇玩, 英法冇玩(雖然聽落地圖好正)

個法老dlc真係幾正 odyssey都一樣係啲神話任比較好玩

unity最近免費 幾好玩既 但個故仔麻麻

origins個故事都算完整 但好似趕工完成咁 啲篇幅鋪排都唔夠
唔計凱撒 凱撒直頭唔洗打 flavius係最終boss 成隻game淨係兩個任見過佢 第一次見佢 佢連對白都冇 第二次就已經係殺佢

Odyssey幾好玩既如果唔當佢係刺客信條

Unity個故事要識法國大革命既歷史先會投入到
法國佬緊係熟啦
唔識法國大革命既人(好似我咁)
淨係知刺殺完一個又一個，都唔知做乜

成500年歷史緊係多野寫啦，但好劇本唔係話有就有
歐美地區既人邊會有能力將春秋戰國既歷史用一個故事串起
而且太偏門，冇重要事件做軸心，極多人物，劇本難寫

從來唔覺得三國玩爛咗
一直都好期待有AAA 級既三國Game
真正做爛既唔係三國，而係嗰堆諗住換三國外皮就當新既爛Game

呢個係假料

出中國既話,一定買咩典藏版

其實用中國做題材真心好危險
你永遠唔知無啦啦點解會辣著班支那人
跟住佢地就會抵制又盛
除咗三國、香港呢啲公廁嘢
好少GAME廠會係自己個招牌大作用中國做背景

淨係墨家鉅子都有得寫
墨子兼愛，摩頂放踵，利天下為之。 服役者百八十人，皆可使赴火蹈刃，死不還踵
擺到今日就係激進大愛左膠，最啱俾刺客屠
而且有墨子有機關術，整咩黑科技都唔奇

所以咪話要有主軸，唔好諗住成個春秋戰國去寫

刺客既敵對組織似係儒家多Ｄ，屠墨子好似唔太合理
（當然唔排除刺客又畀人昆鳩咗亂殺人）

墨子講天下從事不可以無法儀。法天地爲度，欲人兼相愛以治天下
佢地想實現嘅係大愛嘅烏托邦世界，加上墨者出名行動派，夠格做有崇高理念但走火入魔嗰種反派

墨子好似從來冇權力去成為大反派

再唔係出近代都好，清末民初講革命黨，不過到時劇本實得罪強國好多玻璃心，到時又抵制又抗議

墨子兼愛非攻，唔依附大國，鍾意鋤強扶弱，一直幫弱國防守全靠班墨家門徒，佢地係班好癲嘅軍事集團，紀律嚴明，打得又唔怕死
放到刺客嘅遊戲格局，俾佢地守住幾座城就夠，俾主角屠晒令墨家衰落
不過做開風景遊戲嘅Ubisoft寫唔寫得出就另計

唔係好理解刺客屠班鋤強扶弱既人係基於咩野想法
反而儒家嗰種「君君臣臣父父子子」先係刺客最反對既思想
墨子既「非命」可以算係信條既另一個詮釋
好似前幾代既主角咁去反思「無物為真 諸行皆可」係乜

佢係反暴政 反聖殿騎士

法國大革命呢個咁好既題材都可以做爛，ubishit既野睇下trailer就算啦